d左膠可唔可以出少句聲

深水埗條女左膠煩得來乜野用都冇，仲要雷隊友

會唔出聲就唔係左膠LA...